其實真係無人知？而加鼠患咁嚴重，係因為貓義工捉晒d流浪貓。

知

係咩，唔覺有喎

利申：住南區

1隻流浪貓見唔到

利申：住港島

我好懷疑啲貓係咪真係識捉老鼠

見過貓捉老鼠,捉左留老鼠玩
要主人動手殺

其次啦
依家d人懶有愛心咁周圍喂流浪貓，屌你d貓食飽左撚會捉老鼠咩
依家見到d貓邊隻唔係懶懶下趴係度
反而見過d狗追住老鼠咬

經過葵興 葵芳工廠區
D老鼠大隻到追撚住隻貓
而加老鼠都唔驚貓既

識捉老鼠既貓拎撚晒去絕育
捉閪老鼠咩

根本成個生態就係有老鼠就有貓嚟搵食，義工又唔鳩理啲病/斷腳/甩毛嘅貓，覺得呢啲貓好難搵到人領養(即係收唔到「愛心領養費」)，但反而呢啲貓先真正需要人幫。

健康會捉老鼠貓就比班義工「救」晒，其實破壞晒平衡，仲有大大小小偷貓事件已經無氣講。

利申: 唔贊成捉走有自理能力流浪貓(但可以絕育)，唔贊成管理署趕貓，唔贊餵完食唔執地方整污糟地方嘅貓撚，贊成打風落雨幫一幫流浪貓避一避。

貓會食老鼠架咩？
我以為捉黎為左玩

貓係肉食動物 無野食無人餵就會食

咁咪好囉，鼠鼠咁可愛

所以鼠王芬講得冇錯

野生果堆唔捉就係野食

點解定係抓流浪貓唔抓埋流浪鼠？

鼠鼠都好慘

唔飽就食，食飽就攞嚟玩

每區都會有啲偽善阿嬋喺到餵貓
餵到懶晒

貓係鐘意捉細隻嘅嘢玩
唔係鐘意捉老鼠
隻老鼠大隻啲佢哋就唔會理

主人叻唔切啫，賤貓鍾意慢慢玩弄獵物至死

係街市見過隻貓捉到老鼠即場食埋

真心認同 D義工撚成日覺得D流浪貓/狗好慘
想幫佢其實害咗佢
話就話香港石屎森林 但其實佢都大到 證明係生存到
我覺得佢唔係有傷有病個啲 你就唔好懶好心搞人啦
又唔見你拯救野豬

主人見得多醒目咋，試過一次睇住隻貓係街外捉左隻老鼠返黎玩玩吓比佢逃脫左⋯⋯
咁就變左引鼠入室

捉得多有經驗唔同 我屋企兩隻試過比倉鼠打傷

貓點會唔食老鼠?

好撚多菌，寄生蟲

食我又真係無見過，玩/咬/抓死既就見唔少…

大腸d屎都食埋

我估食飽左就淨係玩死就算
餓貓先會食

D人見貓可愛先幫佢地咋

數碼港貝沙灣行上去華富幾多流浪貓

垃圾桶咁多野食，使鬼捉老鼠咩

葵興光輝圍果面d老鼠多到

我成日想捉隻流浪貓過去做低哂佢地

基本上係每隔兩三架車，個車底就有一隻，嚇到我夜晚次次都兜路行

老鼠咁多細菌 但係貓原隻食完都唔怕有事係咩原因

骨都無

你拎人個角度嚟睇緊係多菌啦屌
人地野生貓邊會理咁多 本身都有菌 以毒攻毒

但係捉晒啲貓絕育咪遲冇晒流浪貓 將個問題長遠惡化左wo

養貓嘅人鍾意奄左佢 關撚住佢 煮左佢黎食都得，始終佢係你嘅持有物
但出面天生天養嘅就唔好攪人啦

叫咗你班撚樣唔識養就咪撚學人捉
拎完返屋企又要上連登叫救命

主要都係人類衛生問題

鬼叫香港咁撚多變態佬咩，好似日本咁人貓相安無事咪唔洗捉

貓義工全部仆街冚家鏟

曲定直？
不嬲某啲低賤地區先多老鼠
又唔見平時我住果度有

同埋老鼠不嬲多菌
唔係應該人類去搞好鼠患？
點解要貓去捉？捉得幾多

人搞出嚟嘅問題要貓搞
樓主智商同果件垃圾鼠王芬一樣

又唔係全部嘅 偽貓義工先仆街啫
唔有限度地幫啲流浪貓絕育 太多bb貓叫/貓發情 啲人咪又覺得佢地嘈到癡線 call人一野捉曬佢地去人道毀滅

無人類唔會有老鼠?

純文字討論？

無人類會唔會咁多？
人類衛生習慣同老鼠息息相關

貓絕左育會驚老鼠

Hello，人類

老鼠繁殖能力好強
一隻吊打五隻貓啦
貓捉到感染病菌又會衍生更多問題

真係識架 之前係鰂魚涌見到有隻貓咬住隻老鼠係我面前跑過 不過嗰隻係半街貓(街市貓) 唔算真係有人養但又有舖頭願意照顧吓佢咁

一年都唔見一隻老鼠，真係想知d連登仔住邊攪到咁憎老鼠

貓當老鼠係玩具

其實係憎貓義工多啲 借題發揮ja

其實你有冇接觸過流浪貓，我以前喂開果隻，食飽都依然會捉

好正

鼠王芬勢力日益擴大

搞番個鼠義工捉撚哂d老鼠

貓係玩老鼠
唔係捉

啲流浪鼠好慘慘 啲貓義工點解唔捉埋俾貓玩

蔣麗雲都連登仔所見略同

決定放生一百隻貓

天台放養左幾隻貓之後，唔好話老鼠，甴曱都唔多隻

我都想知你曲定直

海怡半島算唔算低賤

開始要養老鼠捉流浪貓